[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2215)

正皮羊大錢

我支大勝日

本場比賽的執法主裁判哈桑是中國足球的苦主，他多次執法中國球隊的比賽都出現了爭議性判罰

9.5大船

點買！

埋門轉返-1

-1盤 高水入手了

來生不做中國人
中國大勝吧

1957 轉翻 +1
主1.88
客1.96

不論邊隊 讓幾多球 凡是祖國對家都值得allin

買左吉屎 睇怕都可以驗定腦喇

等8.5

吉有幾個中國樣嘅？25黎？

理想係8.5

買左咩?

人講你又信
亞冠全部中國隊贏

-1和

我估等唔到 一開波刷3隻 冰到廿幾又刷兩隻咁 睇賠率似

9:13 細聲d

屌你老母 又轉一球 狗會咁好 知我琴晚輸得多 送高水球半比我追數

中國

支 @1.88 -1
吉 @1.96 +1

1857

快買

上盤狂魔緊係2場上盤 夠薑開下盤開到2020

主1.93入手了

呢場好有信心

買DD中國

買一球盤不如等買高水主勝

又轉盤啦 -1 +1

半主上呀

即場算

半和-1和 角大

支那都買

似主，不過等即場睇下今日開乜好過

1.90
1.94

買咗吉爾吉斯一球球半下盤
諗緊買唔買埋一球下泴

1.中國半主
2.中國［-1］

起來 不願做奴隸的人們

Same road

封盤

下盤日
唔洗諗
等收錢

禁屌中

上盤支持區

似開讓和

買開澳職唔慣咁準時開波

咪咁快入波啊 趕緊去入錢啊屌

吉 羊

開波 吉爾吉支那食忽

亞盃今場全部都係中國啲人

屎忽

有冇2.5大波同路

求LINK

中國有無LINK

8.5準備

主1.44，盤1.88
馬會死亡賠率
買中國既巴打準備9點入錢

吉快入

支入未

吉爾有攻勢

1比0 大家開心

買支那贏有1.4 好過放銀行

中國諗唔到有咩理由會輸 2球半都照買

吉爾吉斯咁勁

半場過唔到

鬼佬禁屌

有信心買左邊隊

中國連波都控唔掂

白衫強國 禁屌人咁癲

做下樣引完人入局就開主其他

紅 = 支

暫時睇兩邊企位都似唔會落底

紅衫。。。

半場都過唔到點刷角

個盤開到咁都唔識買？

8.5b

買中國準備行去入錢

Lm

兩隊波都未傳好

咁有信心 按左層樓落去未?

鬼佬有d技術

買左吉爾 睇下會唔會補和

講啦

客禁屌

吉爾 1c

屌中國冇料到 仆街

111111

Gel 左細波先

8.5 兩倍先刷啦頂

私怨 中國對家fg

9.5怕咩

吉爾殺入禁區差d起腳easy goal

中國穿盤係遲早既事 真係日日下盤咩

任何一邊入波補細波

依到好多人買支那國家隊

屌你老母入未 球半苦主

等即場win. 好過

買左支那，希望眾籌驗腦

武磊

我見1.8已經想入，入唔切

兩舊水撐對家

吉爾禁屌

冇女

吉爾大船

我都諗緊入唔入對家FG 睇定D先

客隊勁撚到

武球王暫時未店過波

中國禁屌 比人

已經幻想到 祖國贏波大家會點吹奏

強國學人開短龍門球

吉快入啦

認真 強國真係好垃圾

國足俾人禁屌？

我諗應該就快有波入了

吉爾入波 就可以補小小和

「中國」呢兩隻字
就係理由

厲害了 我的國

屌有冇咁撚廢..

中國贏硬 幾千年歷史

屌你老母又中伏
點解我會買垃圾中國

有冇人知廣東話評述嗰個係邊個

仆街中國條友禁區用手解圍，好彩冇點球

怕中國唔刷

入左客fg

唔怪得尋日印度贏咁多

dllm

買下盤1。96買極都話已變
原來最後1。94

買唔𨶙到呀

咁買細啦

支那1射1正

買細驚客隊刷

中國踢蹴鞠個陣你地班吉列豬排都唔知係邊

不用分那麼細

點球
厲害了我的国

龍輕鬆接實

中國入未

屌祖國廢撚到

哨已黑

支那比人禁住吊

半一了

角大快上

客隊讓中國？？？

1/1.5下盤點輸

有LINK嗎??

真 最少收半

中國已落半一

點你老

點解仲會有球迷入場睇呢場西波

屌你咁撚樣讓球半衰過澳洲

國足唔落底

漢奸留名

下盤 GEL定先
我都唔明點解會買上盤既

亞洲盃要三上呀

中國搞咩 對個垃圾國都俾人㩒屌

入唔入和補補佢

吉耳吉其實都流流地

唔通0:0?

吉式禁屌

痴線個角大硬到

大家都是垃圾 不用分那麼細

客屌打wow

支那輸埋點算

係就正 cashed

一早買左吉贏

北上搵11個冇腳乞衣都好過佢地

10分鐘8.5都硬

證明中超質素真係垃圾級別

下盤又贏

呢個假盃好似全下盤？

吉禁屌

好多買左中國既係到燈 明明兩隊都廢未入狀態咁

無入球了

有冇link

吉吉斯可唔可以入粒定下驚先

點你老母球 支那仔

2.5b凍過水

馬會中國ng 熱過365

池忠國入波未 改個名都衰撚過人

半大都未出聲

吉爾個隊長俄超正選

中國wor，6.5先買la

高水過先岩

客觀講句啦我

垃圾波vs垃圾波

愛國呀叔係咁打落去

即係半00

仆街又要入錢

吉爾吉斯原來有條友叫uuulu

支那識唔識爆角？想入角細

角細 開始入貨

啲replay全部都係吉

個名笑左

俄超成日1.5細都開到

好似叫下盤盃

準備7.5

國足角大 驗腦

ok，大大力gel？

半大快

客 fg
入手

半主睇黎凍過水

吉爾快入 想補和

支那

救角救得好!

客禁住射
厲害了我的國

垃圾支那 就算輸 都唔撚買

支那單刀咁濟都唔識入

大家唔使驚 國足都只係喺度麻痺對手
當對手一鬆懈就會大炒對方

來生不做中國人

厲害了我的国
仲唔快啲入？
唔入波點厲害？

輸錢當做善事

角大準備跳樓

中國初-1/-1.5？

屌9.5 10.5b jump

55

中國又贏

角呢屌你

客隊入返粒先喇

真

支那狗唔識控波

呢場應該吉爾讓平半 邊有開1/1.5

冰封俠出場

真係日日都下盤日 介賭了 再見

中國半主撕得飛未

等高水1.5B all in

我的國D球員贏盡身價

今時今日仲會有人買支那？

中國班友咁老，上半埋唔入，下半場更加無力氣入

你信念唔夠

7mins 1c 90mins 1c

e朗個場掛 唔開盤俾你可能係上盤

半大撕得飛未？

有無人貼中國假波潮文？

有冇巴打一齊研究搵下盤買
真係和都有錢收

吸得多廢氣

半大收得皮

屌 又窿窿

下半場開始入貨啦 支那仔有閪力踢90

難以置信 仲有傻仔買盃賽上盤
唔怪得知世界盃咁多人爭落成街街數

7.5

平均年齡咁高 人地後生仲肯搏

無睇 踢成點

Sor law

角細gel

岩岩發現馬會係咪派返巴塞8角

客fg3.7落到2.9x

洗乜研究 合埋眼買晒都贏啦

養緊生

最多得1球

客FG 3.44落到2.94

Rc 卡 準備...

邊條仆街重注客fg 一野打落唔夠3倍

支耶呢幾年足球係訓練d咩 唔覺有form

但你場場幾k串上盤

呢位巴打用自己碌尻黎定義咩叫硬
明明軟到仆街， 中位數瘋狂落

我的國踢3後衛點會刷角

又踢假波

賽前1.2幾主win，未半場已經1.73

國足訓地

仆街 角大中伏

支那換人

我國換人了

吉爾主勝落緊 琴日9倍

厲害了我的國

開紅門陰謀論

換多個前鋒

吉字頭有黑鬼 同 德國佬既

準備入錢了

未開波都一路回緊

RC

而家4.5

有12m未

呢個世界總會有傻仔輸錢（我）
希望大家以後只買下盤 一開波已經叫胡

我7.5倍入

屌中國食屎狗

拿拿聲禁區鐵頭功又好揸波龍爪手降龍十八掌都好啦

比12m客隊啦

成個亞洲盃keep住買下盤應該執好多

半價收上盤飛

中國隊真心勁 禁屌到

10倍入

中國入一粒黎叫下波先啦屌又0:0

快D 扲張RC 啦支那

睇黎今日又會開6億飛

ok，客1:0抵你win

半大飛邊個要？

佢打到中堅架喎
佢打中堅定打前鋒啊

gel乜鳩

呢幾日我學識買下盤了

出大寶 應該上力

我的國 厲害了

肯定和波

中國半主我今晚返支那叫雞

咁快換人下半場死尻硬

吉個龍輕鬆到

你又上盤 ？

吉爾飛機

中國中國中國

差啲0:1

吉爾單刀飛機

半客幫全post手畜上香\|/

平半都仲有偈傾 半一或以上真係買下好過
世界盃果陣同個骨妹姐姐研究過

中國禁區傳龍
吉單刀飛機

主1.75了，客繼續落

吸緊客盤飛
半場前中國會入波

想補和

追到佢開上盤 今場買5舊姐 驚了

細波細角既閪波

吉吉吉入一粒先啦

你又買客？

9.5b驗得腦，好彩細注

中國大勝吧

下盤點輸

半客未

2c

半主

客隊準備跌入主攻陷阱

一陣南韓？

中國人:半客過肥年 ,放汁都唔入,交戲呀

吉個球單刀 我射都入啦

有無人睇live
點解廿幾分鐘換人

吉爾球單刀射得差到

邊場丫

1:0

吉都放晒水唔敢入 知咩事啦

連c都報假

射入左冇錢收

比人拉去斬

報假狗黎

0比1

買咗畢爾包和

呢場睇黎5角都難有

乜過左尋日仲有人買上盤？

即刻block佢

支那廢到

block 左

block晒佢

半和

報假狗 block得

一早block左

兩邊鬥廢

吉爾吉斯加油

睇番往績 國足係角細黨fans

個和冇3倍了

連續三日下盤日了

買高水一球球半真係喊出黎

吉仔頂住

6.5 想買S

1角

半場細穩啦 中國真廢

今場都應該下盤架啦 gel都唔洗gel

半主行緊上天台

入個細波先

3角啦

究竟係咩驅使佢地要報假？
現實生活係咩黎

呢場易玩到

做咩做skrrr手勢

半客快

補個無入球玩下先

邊緣人囉屌

買中國

半00全00中國垃圾學咩人踼波？

HT 00
FT 01
IS PREFECT

客通常下半就會入到波 而中國全部係老野 點夠人跑啊 客,fg

支耶咁樣食唔到 腳短咪撚踢波啦

想引人注意既毒撚囉

6.5 都唔敢買大， 乜撚野波

冇人注意
報假至少有人屌佢 叫做有一下attention

好可憐 要上連登搵價值

半主幫ky掃墓

中國好廢

似你祖國

亞洲假球聯盟賽

有中國 買細就無錯啦

等睇主勝高水過主盤

半大飛邊個收

6.5b想入

上盤gel
下盤gel

0:1

半主啊屌你中國…

客fg
Fast la

半場快手一球先

5記得問你個墓系邊添😅😅

懷疑自己比鬼暗眼 開咁多場下盤仲走去買上盤

報假真係好撚on9

7mins 1c 33mins 1c

南韓2.5 得1.36

下盤+1 +1/1.5兩注
1.5s
6.5s
頂實

呢個咩app

勁

22222

吉爾快入

下場韓仔分分鐘都開埋下盤

快入吉吉

88

唉

得一角食得屎

吉吉入波今晚食吉吉燒

做咩咁睇唔開

我講真 韓仔實力踢少兩個都炒到對面 唔好鬥氣

買左乜？

分埋e朗

吉吉入粒先ok?

No goal了

中國個13號有無米四

高過我

德國實力都係

應該米3

快入啦中國

同你一樣要吉吉入粒

屌你老母祖國

屌 原來你係港毒狗==

吉吉斯係咪一帶一路啲走狗黎

好想食吉吉燒呀

中國半場入一粒 之後是撚但

球證stop尻左個反擊

7.5s頂實

吉吉fg gogogo

2.5？定盤？

球證好波

中國d撚樣扮型 d頭𠝹曬坑 屌你老母 剪翻光頭啦

有無直播link？

笑死 當自己球星

個個有個靚女婆

Now 670

中國隊唔贏夠3粒 應該番唔到屋企 上呀

Siu4

支那唔入俾人入啦

半和手足出黎未！ 捱多10分鐘 @2.15

主勝1.8

祖國班撚屌咁踢法番唔番到祖國

留返條清朝馬尾啦屌

中國波真係膠

你估你真係拉莫斯咩 siu4

9.5s頂

吉吉學下約旦同印度啦

屌你老母支那個種廢

鐘意佢d錢咋 再自己出去叫鴨

睇即場數據
兩隊波真係55波

支那3個打人6個仲斬波，去驗腦啦屌

又下盤？

4角啦

提提大家 所有國家盃都係下盤盃黎
歐國盃 世界盃

gel la diu

我真係半和 no gel 要頂

1.84
有冇人想買高水主勝

我係你就半場先出黎 咁早出黎好易有絕殺

客入ok?

客勝仲高

我注上盤$3400

七折有冇人收？

吉吉d反擊好似樣

不了

伊朗無盤 反而未必
一陣讓和撚狗

5折都無人收啦on9

主win就黎高過球半盤

咪撚玩， 1 折都冇人要

頂住

應該係細波細角

1折我要

買中國班人驗下腦

我買即場主勝唔好既

頂硬啦 而家先2c

你個名

一早講左

客FG

39分鐘了 快d完半場 心臟病

小本利大啵

真係好小睇到兩隊都唔鳩斬但悶到仆街既波

祖國唔入波 我上支那屌晒班北姑

屌輸係中國 當捐錢救国

已經知你廢半主都開唔倒

一矢中的

養生波

莊班操盤手捉去打靶啦 場場下盤

都冇，驗乜9？

客fg

6.5了

客fg 有幾多掃幾多

見到D支那仔話支那亡國 笑死

以波論波
支那一個反擊搞掂你啦
買客咩心態

係就好

反了反了

或者咁講
特登揀下盤黎開

0-1

01

幾時反 ？

半和gel得未 完全唔覺兩隊入到波

365 封左

吉就入

國足廢撚到

goalllll

吉仔

屌你老母中國

吉吉GOOOOOOAL

客fg收錢

燈

屌你老母 中國廢到。。。

ok

上盤88

Yoyoyoyo

你把口真係

半大？

01

GOGOGO

屌你早d入呀

半和巴

好波

==當我無講過。。。

我的國

下盤送錢波， 可惜最後太低水唔想要

買唔切好水1.5b

勁啊 繼續456

將多倍

世界波

叫左你唔好咁早出黎

屌 難得支持中國
真係on9

半大只需3分鐘

吊
反cup未

多謝你手足

吉仔好波

愛國唔洗付出代價？

半客 頂撚實
客fg cashed

正

吉爾吉斯

些些 老闆

吉仔goallllll

我的國笑撚死人

中國應該唔望你入波 但你走去失波

客fg送錢？

愛國班友呢

買祖國既book左醫生未？

唔撚驚仲有下半場

半大每人1000

咩話 有人買中國

吉吉快D 進撃

下盤手足補和啦

洗唔洗咁燈牙。。。== 仲有三分鐘 吉吉實失球la XD

仲有1.89買

巴打 勸你度定下場

有冇奇蹟

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

所以 支那真係支那

平和gel晒頭

原來由頭到尾啲落飛都係愛國飛

下盤日
也門唔好輸多一球ok

國足又派錢

客ng gogogo

又要捉人去驗腦

半和gel得喇喂 出黎啦

買輸盤命中率應該有8成

差d 0-2

喊了

中國如何打貿易戰>直屌半客,過肥年

半客6.9送錢

客Ng fat fat

客咁都唔入，差d02

未買客勝快買 仲有1.8

差啲0-2

得2個c

洗唔洗搵返篇國足潮文幫你補習？

客ng已入

唉屌你老母強國

gel你老母咩

大家下個post記得搵返我個名 怕大家block咗我 搵唔到post

快入多粒

頂住呀吉吉

半大派錢

買到3.65

睇黎已經block曬我

14億人都無個識踢波

買咗500數客win 8.5倍
頂住

有啲咁既野？

中國又贏一場 又下盤 屌潛幾日水先 上盤再叫我

我得3.24

下場有冇son

lm

無

亞洲盃最易買既波
場場下盤

吉吉下半出黎456

無買fg
而家要力嗌吉吉頂實

半大未

3.05

下盤杯

本來block左 搵po煩先解返

Son踢埋曼先入隊

易玩到

快D 入多粒啦吉吉

永別了 過幾日見

客高水@3.44 cashed

又可以買對家

開門紅100%

亞洲下盤盃

買中國盤果d宜家再睇下主勝係咩水

2019年仲買支那醒下啦

支持係買對家

賓賓降左盤？

買左下盤 同細波

客下一個7頭仲有3.7

真 班韓仔踢假先入到波

也門有冇機會輸小2球

買支那班友呢

半客goallllll 幫大家上香了

中左派個$200

買賓仔+2啦

吉吉入得靚

same

潮文

唉，半大收皮

LM

im

0:0

真係半客 點解我咁on9買中國

輕鬆執錢

習大大 出手救國啦
-1.5 苦主

屌 得翻3.65

屌 中國型撚樣踢乜撚

支持 下盤日

半和慘死 有無咁難賭

我

下盤手足完場先笑人都唔遲啦，等下先

神奇更衣室要來了

我要

角大針了

仲有45分鐘 怕咩 柏g都嘗場入4球 中國一樣得

半客cashed 雖然買得100

吉吉斯

支持

因為你真係on9

下盤硬。gel

呢個岩 上次下盤撚笑我買珀斯光輝

愛國黨按埋層樓買我國主勝4.1倍反cup
1層樓變4層 完場可退休做收租佬

實得架，不過唔係呢場囉

冇得比 個球證唔係黃種人

夠啦 贏就得 好過班愛國友

下盤手足gel少陣thx

support

Ky bb

最尾轉番1球 1.9x

why dun bet away handicap

我都覺

上下盤不敗

和都收全格
補乜鳩和

買左吉斯勝 補唔補和好

支那強陣?

大家一齊叫中國加油

輸多粒

ky 6.5 7.5?

唔洗補，中國廢

買強國咩心態 一早出真飛買對家 gel定頭

南泡果場 3/3.5B @1.80 有意入手
BTW 南泡以往平均入幾多粒?

俾d決心

下半場客入多粒定定驚

信念不足 客有2倍無買到

6.5得1.68

多謝習大大

半客crushed

完場訓街

客NG又有翻3.75

allin中國對家就是對

提提大家unblock返我了 因為下個post我開

無孫興民 大波不了

早兩個post post真飛支持強國對家 贏到派

你好撚嘈

唔派食屎

我了

買左支那，真係要驗腦

下盤狗補飛補到 4.2>3.9

9.5大苦主揮手區

Ok 證明unblock咗 thx for support

Hi

派?

買中國快補飛
0.1
0:2

7.5s頂唔頂到

漢奸不嬲醒目

ME

半2 驚西咩

派錢

派我

睇死1:1完場

今日咁岩見到中國有比賽，當然要支持下

好撚醒 100%賺錢 安心食飯了

買左支那有冇得補飛

雲加叫人買cup

波又冇角又冇
This is china

買波膽0:2 0:3

澳職我就信

祝羊

6.5S了 有2倍

10.5大

我都串哂下盤

1:2 FT

半2全10抽一位手足同我去食半島

吉斯 賓賓 也門+2

Yytellmeyy

今日馬會收幾點

我要69

你好

明白.....

只求開到

我好刷得

客fg cashed
9.5 10.5s 下盤gellll
客ng gogogo

中國半場課金反cup

500都要開名bin 唔洗掛
又唔係未贏過錢

場波咁撚悶 啲下盤狗補完飛熄撚左佢應該

主席買左客 黎救國

踢假波都要靠og 你唔係諗住佢入到下嗎

得你show 飛買中國

中國一條心下半場3:1 笑到最後

ALL IN無入球了

g 持

之前睇果篇潮文話，長買中國對家(每注1000)已經幾百萬，睇黎唔係講笑

比人31?

個注碼好得意

你打完呢句已經笑到最後了

有黃義助就得啦 son都要比佢carry先走得甩

Me

出飛機林就知奶野，天氣咁熱，又帶埋三四奶，飽暖思.....

泡狗冇son好唔掂 澳洲 秦國都針左啦 依家支那都叫糊 得返架仔開上盤?

想將今場贏推南韓
會唔會好不智

支那換多件 咁快冇氣?

拉唔住班人送錢比馬會
係要鬥氣追到開上盤為止

睇好半2全11

唉強國真係好撚on9

不了 半2全6

吉吉入多次啦

個個屌完女撚有力？

我見有人allin強國半主 唔知依家點

支那都買肯定岩岩開始賭錢

有冇巴拿馬內幕大莊尿

有無lIve link呀

對中國人無用架 無撚得救架啦

有

365 封左

打得多邊爐

Share

我純粹唔中意支那先買佢對家

中國笑死人咩

希望大家unblock返我

孺子可教

講真用賭大細心態不如去澳門賭大細算
起碼唔蝕水

些些大哥

未到60分鐘換左兩個人係咩玩法？

暗示0：2 完？

中國反cup 3:1
直播落金紫荊廣場唱國歌

係囉，客係攻得好行，上半亦真係入咗粒
但都只係入咗粒，都幾劇本波
一陣7X分鐘/臨尾主入返粒和咗佢
咪完美體現中國人愛好和平嘅精神囉

開始發覺長賭黎講 下盤贏得多過上盤好撚多

唉 諗住買左咁多次對家 支持下中國喇 點知佢咁撚柒

我pls

繼續下盤日 識買啦?

6.5s all in

馬會廢老先會長買上盤

365好耐未見過封左唔開

好撚醒

支那控到定都唔識射

笑死禁區空晒慢慢黎

入到禁區都唔射 咪撚踢啦支那

有冇人知365 點解封即場?

屌你老母支那快手入返3球

琴晚啲下盤真係多撚到

3c

盃賽先係姐 其實上下盤都係一半半

有假波劇本

6.5 1.93 go go go

6.5s 頂住

no way

1:1

我國！

11

1-1

-2.5/-3點買得落

南韓仔上盤得唔得

佢地補緊飛

笑屎 假波 吉個龍拍入自己個龍

我的國半場過左數???

Oh shit

DIU
11
吉吉快D 入多粒

假波

2:1

21？

2-1?

笑死 個2000 away ng

做乜撚？

?

宜家打籃球 2分一球

2:1？？？ on9？

半場打禁藥？

假撚到

1-1 炸

中國!!!

咩事

黑人問號

中場傾掂數?

Wtf?

NBA?

快D 炸

假球開始

我國

wtf

大船

下

2-1個d block撚哂

？cup撚左？

球探 傻撚左

堅2:1??

9.5s 2.02 6.5 1.93
又要bet 角膽了

屌 冇入反cup..

支那半場過左數

龍門拍左個波入龍

1-1wor

笑死

點樣咁短時期入兩球？

主場兩分波

吉e收咗幾多錢

球探痴左線

到底有冇入到

咁多報假咩 柒頭
個個收到通知問下姐

365封左成5分鐘原來咁解

屌。唔怪得365一直由半場開始封到依家

假球

西亞龍門

炸

個波彈出彈入掛

1-1 下話

收左錢 個龍拍入自己網

預告左2:1

你block埋球探啦

利物浦對愛華頓

似係 補飛先

漢奸表示4倍入左反cup
最好2比1

球探

中國 31 3世中國人

7m 都block 埋記得

似傾掂數

屌

2019

我的国真屌

衝出黎7 個撚個得閒睇直播咩 apps 出就問姐

哇屌 你做埋我果份

笑到仆街

球探派膠

牛b 666 skrrrr

快入多粒 理你地點輸

嚇死人咩

驚？

快入多粒呀吉吉

又比左錢 老鳥

成班係到曬飛爆曬

主w仲有兩倍，引主

條友懶型 潛快d

屌你個閪啦 block囉 20幾個block晒佢喎

補和先

差啲比球探嚇到我賴屎

最多咪十萬八萬做狗都濟

門將OG係咩玩法？

2K 客2 .

吉吉頂撚住

佢傻閪黎

咪gel

對面個龍收左錢 強國識做啦

聽日又有澳職 爽

客2nd goal 手足 rip

咁慘

下盤既巴打半場有冇補飛

睇得岀

屌而家好撚驚
強國個種勁唔講得笑

漢奸們補左飛先慢慢gel啦

秒針

無，不過贏硬唔驚

好似上力

又撚半大

收左錢 岩岩主席未過數

咪撚gel

有錢幫你含都得

買客勝 補左和了

驚閪咩 最多咪無半格

我寧願輸錢都想你做三世中國人

睇支那踢波好笑過周星馳啲戲

1001